快必被人圍住嚟趙，眼鏡都飛甩埋

唔知班狗係咪又放生晒啲廢老

我諗快必以為咁多狗圍住實無死，點知
啲廢佬真係爛命一條

班差佬都冇信心保到佢
hea做

有人被打，拎支根出嚟趕下都要啦，真係HEA到

狗一定唔會保護佢啦

依家法治社會，扮支那狗就可以為所欲為
黑警之前比支那狗屌屎眼，咪又係無聲出